屌，lihkg有個好撚大既缺點

咁撚多人覆
server 又咁快
開乜post都秒沉啦

幫你推

講得好！

係好快覆